你班仆街冚家鏟仲係到唱歌跳舞自High ，到底有冇人性？

煙，可以幫你滅；
彈，可以幫你擋。
你地今日仲可以開哂嘉年華咁，
沙田新城市班柒頭，
尋日比個唔知頭唔知路既帶頭，
分開哂3班人，一架狗車嚇撚走幾百人，
今日吹雞出黎唱歌？
尋日出面中槍個細蚊仔得十幾歲咋屌你老母，
日日淨係當茶餘飯後既散步活動抗爭？
我屌哂你地老母啊！

拉

不分化係咪代表你地做乜都得？
兄弟爬山係咪就係可以爬山個時唔理其他兄弟？